又有大陸人玩命

一生人一次嘅自由機會

大陸係咪開始維穩失敗

衲Dee

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

這是他最後的倔強